今日冬至，入嚟分享下有咩好嘢食～～～

狗麵

過來，我整比你食啦

我諗我都係食上面嘅野

你喺邊度

你心裡

我心死左

個個都食即食麵

笑左比狗食都唔撚會食

食左好男人

你就想

已食

我笑死

條腸好慘

條腸係特登留俾你

我食緊你條腸

你可摸耳整整容先再食

食完了，都係豬樣

Can I eat with u..